強烈要求奧斯卡取消男女主角獎

得返最佳主角最佳配角，以顯大愛同性別公平

啱, 最佳剪接都唔會有最佳男剪接同最佳女剪接啦

好似叱吒頒獎禮咁，一早合併咗新力軍男/女獎
903又贏

歧視誇性別/無性別

唔好分男女廁

食屎啦擺fat boy上嚟，取消你連登acc就差唔多

不如唔好分男女廁同浴室

女人病當男人咁醫

女人 黑人唔過半數nominated 就係岐視
一定要有lgbtiaqpk嘅人 唔係就係岐視

奧運都唔應該分男女啦

女廁多d都係歧視緊男人

傻啦
班女權撚心底唔係想男女平等，而係著數攞到盡
所以應該廢除男主角獎，換成2個女主角獎

一陣最佳主角唔係女嘅又要嘈

咁同取消最佳男角無分別
無評審夠膽頒俾男

一個就女主角獎 得女人競爭
一個就最佳主角 男同女競爭

幾時取消男女廁

咁又唔得
搵左個男黑人做主角無獎好大鑊架

夢遣唔返得工

好似桌球咁得公開同女子比賽

強烈要求奧運合併男女子項目

個獎一定要頒俾女性，否則就係歧視

到時得1個最佳主角獎
比男 -> 女權又嘈
比女 -> 好公平

2個最佳主角獎
1男1女 ->女權又嘈過
2男 ->女權攞刀斬評審
2女 ->公平

最後都係女權贏曬

你真係應該被狗屌